{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 바다랑포도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数追加の際には事前にご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を直火で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションとしても利用でき、IPTVとWiFiも客室で利用できます。 カラオケが利用でき、フットサル場もあります。 駐車は可能で、周辺の観光地も多彩で楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数追加の際には事前にご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を直火で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為や騒音は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションとしても利用でき、IPTVとWiFiも客室で利用できます。カラオケが利用でき、フットサル場もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、周辺の観光地も多彩で楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 574
    }
}